cctv 假新聞入一入黎

是咁的

上星期cctvb報四眼聯盟押後選舉，有手足cap圖嘲笑話英加澳洲今年跟本無大選

跟車太貼點知俾求驗篤出原來cctvb有提到係指地方選舉

好在求驗隔兩日又補充返，其實加拿大延期一年嗰個市所屬省嘅選舉原來仍然維持喺九月

而澳州嘅昆士蘭省維持喺十月不變之餘，北澳省更加已經喺8/22完成左投票

咁cctvb作新聞作到咁大，係唔可以唔俾廣管局知㗎

P牌推唔到唔該各巴絲幫手推俾cctvb戰綫嘅手足睇到為止

push

推

tvb司馬昭之心路人皆知

pu

作開假新聞

唔止一單做假
1. 日軍侵華用PRC 旗
2. 美國尊重中國的一個中國政策
翻譯成美國堅守一個中國政策
3. 將武漢肺炎27學者
No natural origin 翻譯成Not origin from natural